[貼圖區]一人多幅撚狗照

幫手report 我最新個post thanks

打撚錯
幫手推*

不要說「黑社會」；試著說「死曱甴」

打飛機 有咩用
拉

笑下都唔得？
咪咁緊張啦香港人